dbs信用卡一問

點解信用額要共用？